弓、複合弓、弩 vs 防暴盾

google下西班牙征服者vs 美洲土著